踏入9月 日日都花式送頭, 前線好波

9月1日 有"散步式撤退"被捕
9月2日 有"狗屋外打支那人"被捕
9月3日 有"記者直播下集體坐巴士"被捕

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家請起底 又一隻5毛分化撚

毛你老母, 做少D ON9野認清實事啦

又屌

一齊返屋企訓最好 慢慢等清算

手足選擇用生命力硬接

你收皮啦柒頭

你起到鍵盤戰士咁有撚用咩？ 講完對件事有咩幫助 on9

咁樣講悔氣說話好咩？

請
使
用
不
推
文

咁俾實際建議啦
開埋垃圾POST
前線俾你地搞到唔睇連登就係咁解

大家出去發夢, 快閃
記住當自己岩岩打劫完金鋪
咁你就會知點做
當然你要搞清楚5萬人同時打劫完金鋪, 同30個打劫完金鋪既分別